# TODO
- **LOES** Sonarqube inrichten
- **MINI** Nieuw clean project maken met ontwikkelstraat
- **LOES** Video demo maken van ontwikkelstraat
- **MILO** MuShCoW maken
- **MILO** Backkech inrichten

# DONE
- **MINI** LOES IS PRODU🅱TOWNER
- **MINI** Coveralls wanneer sonarqube coverage niet on🅱ersteunt